(轉貼)(中文說話)考評局絕對不會告訴你的十個加分技巧

亦都冇話俾我知

出返去啦 DSE雞

拜欣師，得永生！

笑撚左